仲會唔會過華人節目

現代中國新年似係社交功能多d
搵個藉口搞下關係, 收買吓人之類
係古代中國人好易死, 所以團年飯相對重要
今年見完可能下年過唔到冬就會死左
但現代已經無呢個功能

另外食粽我平時都鐘意食
月餅我幾時都覺得難食
我對節日本身無感情

去咗外國已經冇再過嚕
入鄉隨俗啦 人哋國家有咩節日就過咩

利是淨係派自己仔女。邊有咁多錢周圍派

鬼佬公司啲香港人老闆派朱古力金幣利是，搞 gag

鬼佬舖頭，mall都有農曆新年佈置同 sale, 放4季桔，借啲意搞推廣，有咗10幾20年啦。

做過楓葉國5大銀行， 農曆新年公司飯堂有舞獅助興。 鬼佬mall都有舞獅

月餅鬼佬 Costco 都有得賣， 華人超市啲港產月餅一早賣曬，隔離出產啲黑心月餅就當然無乜人買啦

真係鳩up唔洗本

會，過節始終係香港回憶黎